[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？ (3911)

祝羊

我岩型到，大家尊重未

slow

屌你老母 慢到

推呢個 見到Cd rom1001開左
My bad

刷乜撚野角 8.5s 頭5抽1 100

支持大岩sir 以後唔屌你

咁撚慢

一出糧就輸...屌

唔jer了

咁撚慢 你隻手跛？

屌你3 個post

一敏8.5s

我了

好

唉

西鑽入未

比多1隻角 1球

屌你老母 6.5 7.5 8.5 9.5角大
俾多2角

.....

Dllm
小兒麻痹？

我買左696 大家睇路

on9

好心咪繼續

比多2角我啦

早啲出飛嘛

lm

屌 黑到 角細慘死

一世球迷我屌你老母

唔好再慢啲？

俾多c

撚屌 一出黎刷兩隻 6.5 入都入唔到 on9

Lm

好心你就事前俾人跟下 最多人地贏左派返你錢咪Win win 雙贏囉

696

....................

4.5s
7.5s
中場唔買6.5大

夠膽比多2c

岩可唔可以對家？
話曬佢係燈神起家......

點解唔早出...

Slow !

真係想派老鼠8.5s派2個100

原來係你爆我4.5s

大佬你買左出聲丫麻

LM

笑死

好呀

刷多2角

笑4，係咪世界上只能夠有一間餐廳？一間超級市場？
倒不如你又試下賣，睇下有無人比錢

又話買左出聲

一買老鼠下球就無波入

講咗起碼10次

試
試試佢

696 456未

我

696中龍Goallllllllllllll

澳假仲有幾多分鐘完場？

大佬我羊完錢又推返落去

俾人輪緊

點解你可以咁勁⋯半1都可以半8爆你

人地成份糧輸曬
又成身債
算啦

一敏薯條 想唔爆都難

好撚型

薯條中風中到啪啪聲

Mama

P牌仔龜縮了
有大波Man既影子

Gchi mama

薯條每次爆完角先出黎

佢係即買即連c

悉尼比多1c 1g ok?

我薯好撚勁

勁撚到

我岩唔反了 反而有人唔敢應 垃圾學人賣料

你個女幾時出黎做雞
想幫佢開苞

老鼠串696 點部署

澳假買左咩？

我冇睇post買...呢個係信自己買...買完就繼續做野

支持

11.5b 其他 各派500

係咪都輸點解唔益下手足啊

老鼠唔入對家入啦

我岩

無買

唔jer大岩sir了 respect

最勁係你自己買

輸

屌你老母你條護舒寶使者

我大岩剛今日起就出10場讓球事前真飛

屌撚柒你

轉頭輪返人轉頭

咪撚 開個11c la

收皮啦傻閪

我寧願要mama神水 好過要外圍佬毒水1

696主場強陣入未呀

想跟

我岩霸氣到 respect

696 半主

我撐你，屌撚柒隻傻鳩

冇些祖奴邊到強

gun la

勁撚到 真功夫

10.5s 穩了

好撚型 救命 迷大岩sir 了

9.5 試試佢

比人踩到上口心，咁都忍得
咁厚面皮抵你賣料既
咁都忍得真係屎都食得

屌你 手足都唔撐？雖然我唔係日日上黎屌你 btw 6.5b +半主又中 輕鬆到

不嬲唔反佢
無邊幾個比人屌老母都仲場場出燈水比大家
仲要幾好態度下

屌 好撚想撐大岩
但條仆街趺撚左我幾獲....

可唔可以睇左西鑽真飛先

大岩型到 唔反了

放心我買完一定post上黎
已經好耐冇開波post睇

又係你

係幾撚型既
食花生先

8.5s gel

準備半1全9

唔反大岩了

改名未呀 屌你 大岩燈

半2全11

利昂笑撚刀

型就型 改左名先ok?

Jer乜7

鑽讓左西川同興梠出黎啦

笑撚左大岩燈

d賣料狗真係煩撚過西

老鼠入多粒先啦

角球呀你老母!!

我未

4-4

威靈頓鳳凰FC悉尼刷多2角

買下盤嗰啲人買嗰陣究竟諗緊啲乜

大岩sir

大岩燈

大岩同契爺 點揀好 有冇契仔係到

我屌你老鼠，爆撚完我4.5s就收手，正仆街

岩蛇

Me la gum..

無角了 水泥gel

咪撚lm 事前講左起碼2次

些祖奴入未？

連你都咁多注？

I

想贏錢 可以點做

8.5

後備呀

On撚9...仲黑緊 返去入錢了
利申仲未找數

戒

返工

U mean 入場？

係後備席玩緊波熱身

696 33333333
8.5

大*

入錢先

不如介啦

話左25k悉尼

紅鑽半客埋先

全世界老鼠收錢啦，隻賣料狗又出咗啲咩啊

大岩蛇支持持

696全格ok?

護花狗 狗不在了

快啦

點知係真

入完錢翻幾翻 d錢夠找數有突
p.s 記得出事前

你要考慮下著草

Same

+4

即係條仆街係賣料嫁？煩撚到

講得全部有買

一陣又po事後話勁中 呃班水魚魚

老鼠刷角入波呀

No goal cashed

好似無撚出，頭先有個清屌佢1個禮拜都唔出一場

支持岩燈真男人

入多兩次就反底
上星期每日入2k
入左12k
而家追返了

你自己呢

隻狗真係弱閪智，鳩買都準過佢啦

護花出嚟啦

P牌仔日日入後事後 除左為賣料鋪路仲有乜

啱

完場未

盲跟你都準過佢

-15k

今晚開始跟大家 因為月頭

紅鑽前日先踢完波唔撚攰咩

駁唔到

......

下半場現形

我朋友又收錢
屌你老母

dllm角啦

跟阿古路移民荷蘭

咁撚毒

不了 對荷蘭無乜興趣

輸曬錢睇波PO 係幾輕鬆

慘死

15c FT 100 1

屌你老母696goal未

Allin ajax

隻狗唔見左 賤過八哥哥

我朋友住天比高呀朋友

U on9
Me allin 696 ed
唔中自封ac 一個月

老鼠刷角入波

巴圖米即場

有冇4:2

夠膽8完呀笨柒

Ok 半場和既話 all in 696 cashed tgt ok?

跳船了

封啦88

想唔想贏冠架臭閪鹿角

4:1 抽得未

幫手足頂住8c

薯條慘到，爆哂佢兩條飛就收手

10秒

鬼唔望俾西京 水手後追

9c絕殺

9c

。。。。。。

完

你呢

冇我唔抽得

你媽閪話比我

屌你老母

8.5神奇存活

著條你老味肯出事前未

好彩見到係你報

我...

696好似自從暫居榜首就開始閪 好似完全唔驚比東京爬頭咁款

悉尼大船cashed

696點讓人半一 鑽大Gel

想買個麥當勞姐！咁都趕絕我

派得

你肯Post事前真飛，大把人派你啦

696仲未入

金木留tg

封定先啦金木
真心既

金木話比我

又金木

著條咪撚咁自私啦，求下你出事前

8定9c

10角都無 垃圾隊

8

今晚會跟架喇 一定事前

不抽了

係 笑左

來來去去都係抽果幾個 乞閪咩

屌 連刷4隻

你唔係8.5b下話

紅鑽1：0話我知

thx

天同 同灣仔羅拔臣留tg

貧者越貧 富者越富

岩岩好爆哂薯條兩注就停
勁到

Lm (薯條)

原來你叫ray 姓林

我好貧....

之後就停 人黑真係點買都西

薯條你幫下窮人啦，世界上多你一個窮人，但可以救哂我地啊

下 你唔知咩

薯條會唔會買696角細

你以為自己明星咩
我點會知

想派

派我

派我ok?

届 派就派啦

唔到你唔信

Me

佢都未入錢

條友燈到 買左8.5慘死

696 10.5大買唔買得過

I!

事實證明係薯條問題

你有我tg

想跟薯條對家

要噴精比人屌
要696 1粒都冇

696半主未呀

寶高sir！我了

紅鑽入味

屌你老味殘體字

頭先想買10.5s 但你地冇人講就唔買了

@rob20227
多謝巴打

究竟薯條前世做左咩壞事
點解會黑到咁

Hi ray tg u 下次比水我ok?

大陸仔

入左了

點解會買696

買10.5s la

想買咩

你有tg我咩

試下買紅鑽，大岩蛇出左水

不如試下改名轉運
叫薯皇俠

上邊你先Po完

696呢場係馬會精選

696一粒完場

今晚上你屋企溫書

未入$$$$

食貴d

10.5s

如果薯條隻揪大岩蛇，大家點簡？

696主主上呀

真係要溫了
2個鍾後check下696先

即係696 9c ft

都慘買得咁少

唔好玩我啦...我都想贏錢找數
今日先1號

派我未

網上搵圖係咁上下最多今晚收工自己 cap圖

再加bill
睇下邊個第一

讀Mud9

咁傻9既名都up得出
你小學畢業味

大家忘記左奴隸？

696強陣 世紀騙局

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

收費神仙水
26/10維拉魯比亞4.5b✅
26/10洛哥尼斯4.5b✅
26/10比蘭尼塞斯4.5b✅
27/10泰軍聯4.5b✅
27/10維通4.5b✅

免費神仙水
26/10馬夫拉0.5/1b✅
26/10國際米蘭4.5b☠️
26/10布魯士明斯特4.5b✅
26/10全北現代1.5b✅
26/10費內巴切4.5b✅
27/10秋田藍色閃電0.5/1b✅
27/10町田0.5b☠️
27/10森多利亞1✅(太快入波，未入到)
27/10莫斯科斯巴達0.5/1b✅
27/10艾斯特拉+維特布斯克 2注當1注✅☠️賺小小水
27/10布隆德比5.5/6✅

做人做狗，自己選擇
繼續低調落注 高調贏錢

封定ac先啦

講堅，真係紅鑽，咁都輸真係神仙都救你唔到

696主勝點睇

3P混戰
主客和全包

岩蛇唔算燈
薯條就真係

比人接左放工 跑緊

真係好撚難喎除非你戒賭

你咁樣會抹殺左小朋友既創意架

你個名似幼稚園生添

Dllm 今朝點撚樣補時入三球 on9

我了 咸巴

請收皮

鑽win?

原來696回到2.13

69624？

屌你 69場波堅係69。。。

你唔係戒賭咩

收爹啦柒頭，過街老鼠

696讓半一出黎攪笑

薯條唔出飛都唔夠膽買角

Allin紅鑽ng 希望跪拜大岩

燈撚到咁仲要賭 往死裡賭

佢買大你就仆街

小朋友乖啦

我屌 知你邊個了

點知腰斬邪到...

大家都等緊薯條出手

買盤啦，大岩蛇話坐和望贏

紅鑽又0-0

唔撚係呀

屌你牙

ok

買左la

呢加點買盤

紅鑽下場打川崎完叫川崎賣分俾你啦 佢冇野爭 696有呀

696條jer好硬

跟左大蛇紅鑽ng

佢地外仔

買啦 我都要左

696 半場1球大 針

紅鑽ng求你

阿伯躝開啦，自己圍爐打飛機啦

直屌西鑽Ng，又唔Mon Post，唔睇大岩蛇講乜

今場中左我改名做大岩迷

已經冇高水10.5s了 利申冇買低水10.5s...

日丙冰撚完未

跟隊 中左改大岩迷2

日職即場買咩好

有心，打緊

撚金木原來咁好玩

幫我介賭Ok?

dllm 88

隻賣料狗d口吻成個香土廢老咁

Sor lor

跟隊 中左改大岩燈

大岩蛇連自己教果隊都唔簡 到底想點

自己介唔撚到
點幫人介

神仙水

P牌

年紀大打咁多飛機因住馬上風

U 能醫不自醫

紅鑽踢落對板架

又如何？教到你贏錢就可以了

似

同三賤個場一樣

唔好00啊 紅鑽入波啊！！！

你gun護花買，我想知乜結果

我朋友又中了

死撚開啦 屌你老母

香港醫療算好唔使擔心

不了 鍾意輸錢多啲

出些祖奴啦屌

笑，當然係等收錢

我朋友都中

我朋友=狗會

我都知

無上波台一排點解多左上面果條7頭

咁696入未

場波悶撚到呢

比人屌打緊點入

我已經喺度接近半年有多了

696捨得入未

西鑽入波啊

咪又係一隻過街老鼠

左上角 大岩剛又出現

原來係你

川崎 三箭 神船
呢場打紅鑽唔贏唔撚知你696點爭

買左696盤 即場補咩好

8.5s 高水定到

我係一隻大把人比錢我的過街老鼠？

西鑽ng

補多注696

耐唔耐都有啲新柒頭

日職10幾分鐘3角 然後冰半個鐘 場場都係咁

控角控撚到呢

例如你地兩個

1834633

有幾多個啊睇過

90日甩p，你半年得90日？

大家好

夠食夠用咁啦

各位大岩迷，一齊集氣啦

弱智啲數學係差啲仲教人賭錢

有些事情就不要拆穿

半主

又話紅鑽禁屌 又唔入波 想點

想問696係咪強陣

渡日如年

蛋陣

老師？咩叫接近？

迷岩子 Assemble

又話唔賣料 又話多人比錢你 咁即係賣料啦?

即係咩

冇圖我話有幾千個人比錢我都得啦，淨係識喺度鳩up

求教輸錢 狗仔 幫幫手

數學強先贏到？

我手持+0.5 點解我要入波先

頂撚住就夠啦

柒頭咩係半年有多

咁你即場有咩tips 想聽下高見

紅鑽入啦求你

成個post 係得我一個輸錢？

你認自己係弱智？冇話你喎

696半場整粒啦 我唔想入錢呀

真係我了

好撚型 想幫你含
條賣料狗1條真飛都無死剩把口

第二個

靜係老鼠個場都好難輸錢

第三個 今日針左2k了

你當薯條死架

西鑽啊

咪撚灰心，買左西鑽未

696入兩粒定下驚先好嗎?

封乜

波又冇角又冇 把撚

我真係唔知你點解買細可能就係因為你買細我先中

咪咁啦，又收咗人哋皮啦

我都想知你接近定義係乜？
show登入日數比大家睇下

屌你地唔好再側面抽擊薯條俠啦

煩撚過大岩sir block7左算

角都炸埋 你話呢

不了 撚狗=爽

換些祖奴未？

1016日

一齊加入迷薯子行列

半主未

屌 好日都唔賭下波 一入696 靜過鬼

88

日假都係西

一粒都冇 1.5 入唔入得過

7撚到。。差一半叫接近。。

閪鑽角細清泉
賭仔福音

我都係番去撚槍

薯條不如幫襯條煩膠收佢皮啦
最多收左佢皮夾返少少比你

Jer夠味

696係屌打人定比人屌打

紅鑽輸波我扮狗叫

你都係想派錢姐 我了

比人屌打

696 1:0 2:1 唔中我幫你含撚

我覺得薯條買左大

兩邊都妹緊

2.5s gel?

殺半主好啦 下半場唔該好入波

接近半年，但又未夠90日（大約3個月）
你接近個定義都幾撚遠

半年有多即係多於半年，我當你半年，365/2=182.5日，個p都未甩，所以先想問清楚佢個半年係唔係得90日姐

不明則問都唔啱

你唔派我就唔岩

所以佢接近贏錢都

都話冇買...等緊10.5s

咪話下次經就派law

所以佢無真飛

我呢？

趕住買6仔

駛撚同佢拗幾多年咩
賭十年都可以輸足十年架
真飛又無 事前又唔敢出
神佢老母西水咩

屯門？ 去搵你

神經病 發神經

叫糊

差6關

老鼠x696 家陣點補好

信你一成

紅鑽收起西川 興梠 明顯留力打川崎 呢場送俾你696 都唔撚贏

小gel

紅鑽Ng=win

神佢老母西水

驚佢00完

想入1.5B

派錢咪多人奶囉
又要串又唔撚捨得

針

定啦 補咩

紅鑽下半場冇力啦

鑽7.5 8.5大入手？

我就黎係百萬富翁
仲差八十幾萬都係就黎

0:0 ft 又點？
鹿角fg 被追和又點？

半3全？

北

係接近百萬富翁

.....大岩蛇都唔跟 好難同你傾落去

幽默

係百萬有多

屌

jm9

屌你老母咪撚煩啦

貼黎貼去都係呢啲好撚肉酸

事前外圍100%
事前jc 0%

1號仲貼緊27號

你免費仲中撚得多過收費 邊撚個會俾錢你呀

屌你老母臭西

696仲有冇機會

我懷疑個豬嘴供應商係佢分身

仲有下半場 驚閪咩

無

乜撚野3.5b 呃錢

7.5

兩個P牌仔喺度圍爐

想入會 點聯絡

但有冇依幾日的水睇睇

護花好似之前事後飛得閒派下錢
比人叫兩聲契爺奶下咪算囉
搞乜咁折墮走去賣料比人jer到成隻過街老鼠咁..

即係人地27/10之後未撚贏過 明未？

買北京 噴精就比上盤屌穿
買696就1粒都冇 多謝晒

即係7c ft

下半456

gobo之力

唔撚係2.5細啊？

西鑽留力亞冠啦 乖啦你 最多下場買你啦

好耐冇見

收皮啦撚屌，我買神仙水我買sk2啦

搞掂個半年先再出聲la

又黎

依場你睇大定細？ 諗緊會唔會神8

佢話左7啦

真

大定細

我想等到6.5足水
希望唔係天荒夜談

大啦

岩岩一出黎連角

會角細

696下半場秒goal

696大船

大到不能倒

地獄黑仔王

鑽Gel定了

錯過就唔洗再追高

696只刷最後10分鐘

西鑽先係大船喎

696入粒比我補和算啦

返緊pt等上court haha 賭少好多了

我都有講咗5次

所以唔好追角細

佢需要性交轉運

上court 咩事？

大岩蛇 要有埋分析

發夢斷正？

我最愛既雲蛇

同大岩蛇性交，負負得正

696快啦

696贏波錫大岩剛一啖

睇下搵唔搵得番你tg先 再講

佢自己攞黎！

咪撚睇Var啊屌你老母

諗起都扯扯地

都係嗰啲啦

角大未

6.5出黎未

唔睇啊唔睇啊，咪煩啦仆街

696都買

Tg左雲蛇

祝大步欖過

C

bogo出7.5
max 9 b4 match
諗住8.5 2搏下
見佢有10.5s就買了

Var果然係鐘意睇就睇，唔鐘意睇就唔睇

紅鑽入末

睇緊咩波

補個和

7.5 入唔入好 出黎再等多陣

又拉9我落水

6.5 la
中場似7-8c ft

下半場696好似好左

69669分鐘入波ok？

696戈場，紅鑽禁區明顯犯規，696啲人圍球證話要睇Var

4C

王者 RNG.M 時間細 5殺

4444

j1未有var但係

6.5等唔到

696手足腳震未

又一出黎就c 屌佢

696係咪唔想冠軍呀 屌你

震緊

J1唔係有Var咩

7.5s再入

補左個和

咁灰？

得杯仔有姐麻
btw 陣間支那 想要申花 出晒4鬼

大注左

轉頭閪鑽入咪瀨屎

紅鑚派錢波

696 90分鐘之前有一粒

下個月見

魯能勁啲，上海啲後防廢架

魯能上場60分鐘就換哂啲鬼走留力今場，贏左可以踢亞冠

唔好呀 696win 齊齊上

紅鑽又贏

2.5s gelllllll?

我都唔想

一球 回到平半
打2回合

上海申花 大波冇廢話

閪鑽個12號真係無腳好波

有無直播 link

混沌重心 696 1

西鑽頂多半粒鐘ok?

唔該哂

一燈大師

換些祖未

696入未

入未

上場上海禁屌重慶唔入波，今場唔係仲敢買佢下

記佢成世

買咩好

696 win

燈下先

春袋蛇

轉返運未

紅鑽fg 3.5

5C

無柒頭幾多倍

5555

-3

又落唔到6.5 針

錯過6.5

半一盤王紅鑽

冰封ccccc

-4c

頭先2.8

666

6666666

6c

6C

似樣

屌你個閪

屌你未買刷乜

又想迫死角細呀

696柒撚到 紅鑽收主力都夠踢

入緊7.5...

屌你 696

-2C

又準備尾段刷角

榜首696似咩

次次半場出黎都即刷一隻 搞亂中位水 屌你老母

696快入

你無睇大岩蛇分析咩，開盤都知今場要紅鑽啦

出三哥未

屌 懷疑薯條買左上盤

咁快爆角 等唔到最後

696會2:0

佢一陣就出珍妃

下場先

薯條冇錢點買

666666666

薯條買左咩中位數角細

8.5s係天台吹緊風

12碼未

0.5/1 上車

佢又話入咗錢嘅

紅鑽咁都唔洗紅

紅鑽今場屈機

1:0先再9up啦

召喚薯條真飛

696 入未

熱血飛剷

0:1未

好想入1.5大

冰封角啦

山東 4鬼 有2鬼後備都冇份

1:0未

場波好悶 睇到眼訓

唔撚出些祖奴唔撚洗贏 我話既

貼飛幫大家燈下

普通踩人後腳姐

入未呀屌

696上盤要驗腦

平半轉半一又和波 你老母俾狗屌

係後面咁樣踩人後腳會死人架

好似講好多次，條友最後死左？

求死

696幫幫手啦屌

696半格收貨

個9.5 硬過閪

尾段會連入
個細波咁早壓到咁

696今場唔贏就俾東京 水手追第1

今日我答左兩次

紅鑽入未

696手足瀨哂屎未

696踢緊咩？

1:0 冰封角ok?

印後腳姐未去到收山咁嚴重

佢最後死唔死冇所謂 最緊要冰封

696憑乜讓半一？

些祖奴出來啦

支持冰封c

出些祖了

場波睇到就訓著

些祖救我

我信會1-1

鑽gel

東京冠軍了

直屌1.5大

場波根本三箭劇本

一陣紅鑽入波記得補696 Ng

黑鬼出黎

戇鳩 買親2串1都斷一關

69快啦

認真 兩隊近10場都無00 今場有勝負

696 fg中硬

696唔入就輸埋成

呢場咪00 吹?

羅巴

一早要出黑鬼啦

3哥都冇諗住出咁

快點

停角未？

-3c

00嘅概然率係零呀手足 醒未

又半和 又0:0 日職閪隊 西鑽場場死守
水手 神船就黃大仙有求必應

西鑽win落飛代表咩

鑽12m

696 入啦屌

買緊8.5b又c

客12m

波健士12碼

鑽糕！！！

留意到馬會8.5低水過出面好多

-2c

主32m

河床12m

我都係等緊2

角球

紅鑽依幾分鐘攻勢仲入肉過696成場

冰封角球 10 1 500
on撚9

報假狗又成班出哂來

其實係咪同一個人來

0:1 柏木陽介

你老母無碼呀報假撚

全白留名

可

1:0

1:0！

69556

696 goallllllllll

1-0

Goal!!! 1:0

696 Goal

696！！

GOALLLLLL

696969696996

射波未696

696GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

696 ng cashed

696終於入

1:0？

goalllllllllll

繼續刷角吧

696666666

1.5b 叫糊

入多粒一世球迷

炸？

0.5/1 足水即入 勁到

輕鬆

BTW 西鑽個2號龍幾勁，第一下咁都救到

報一報搞掂

696頂住俾多球

下場

些祖

一早出佢456啦

明明都熱血護左幾次門，咁都入到

一買完大波即入，飛到波到
nice

閪鑽追和未

些祖奴一出即入

696強陣

仲有粒

些祖奴

無入球10$針

3.5b快入啦 劇本波2:2

1:1 柒野智章

入多球好冇穩陣

GOALLLLL

主Ng

大岩蛇

紅鑽比你搞到要降班啦

你情何以堪！！！！！

俾3c ok?

補個1.5/2大

春蛇復活

咁樣比人小角度狂抽入網

我岩屌賣料好型

不jer了

頭先派兩個有一個巴打冇留名
依家11.5b派2個100

補個和先驚

696仲有粒

係咪唔使封ac了...........

完啦咩完啦咩

696信仰 飛都唔能補

紅鑽要降班另一回事

0.5b收米

有

Feel到仲有粒

696 入多球

山東魯能

似和

1:1 GOALLLLLLLL ! 興梠慎三

從

似２：０

8完

sob勁到

8.5c big ok?

仲有10幾分鐘 要1角都冇 個人震撚過啲幾萬轉摩打

大岩剛696教練 唔燈對家唔通燈自己隊

888

7.5gel

冇諗過換3哥

屌空門唔入

柏木陽介柒頭皮

贏錢原來咁易

696贏波都刷

696 門前踢空氣

個黑鬼真係笑死

比閪鑽個連角搞撚死

係囉 果條神仙水贏未

半場即角累撚死

im

7.5 大

696開個-1

屌你老母紅鑽
空龍打飛機 食屎

Rubblish

鏡頭係咁影住3哥，但死都唔出

補和先

些祖出去，成隊696唔同左，點解佢要坐後備

傷

仲有球？

派未？

紅鑽追和

大絕嚟

紅鑽再own goal

講真 696穿硬

做多球啦

大岩剛 燈紅鑽幫696奪冠？

紅鑽反cup不是夢

888888888

下

留意大岩剛係696主帥

鑽入未？

一敏手震未

1:1 屌

999999999

８。５ ＣＡＳＨＥＤ！！！！！！！！

報假好玩咩

8.5b

7.5-9.5
快

8.5b cashedddd

Blocked

2:0

696入多球未

入未呀

出左3哥

打交呀！！！

上呀！！！

教練殺人！！！！

Var12m

打交

1:1

一敏個9.5s

成幾千蚊架戈到

11

封咩

客12碼！

比多1c

報假狗買左幾多紅鑽

1:1了

12？

點啊 報完假未

主12